好想人生比人安排好曬

由細到大
升中排位，中學選科，簡大學
幾時溫書同出街（屋企窮，想學野都唔敢）人
所有大大小小事全部自己決定
身邊完全無人幫到我
令我好驚決定任何野
好後悔自己曾經做錯既決定
我覺得每做一次決定 就會錯一次
完全唔知未來要點
身邊完全無人幫到我
而家變到對所有事都好悲觀

我真係好羨慕個d 一出世呀媽呀爸幫佢地安排好曬學咩野，讀名校
將佢地陪養成多才多藝
已經知道將來條路點行
出黎社會輕輕鬆鬆有uncle睇住

對比我？我真係好驚
自己係廢人咩才能都無
未來係點無人幫到我

放心 你既人生已經由主幫你安排好晒

下世做寵物狗
有主人日日幫你安排
遇到好有錢又有愛心 分分鐘隔個月帶你去旅行
又做下spa

十分贊成

你睇人好 人睇你好
佢哋生活無自由
你可以揀A B C D餐 但佢可能只有A餐 只可以揀食同唔食
各有各好啦

你不如直接d講
我要錢咁咪得
成篇野個重點黎

可能你宜家已經係比人安排左
只係你唔知

永遠都係隔離飯香

你睇人好人睇你好啦

life is like a box of chocolate
u never know what u gonna get

其實夠錢比我學自己鐘意既野
但細個又想幫屋企人慳
佢地又完全唔幫我安排
我真係覺得有自己既興趣好重要

但而家要我再學都不了
覺得自己做咩決定都係錯

無錢係原罪

但我而家都要選擇
真係好困難

既然都讀到大學
咁點解唔識去諗
搵份好工 然後將收入黎氹番自己開心？
例如食你想食既野
買你以前想買既野
學你以前想學既野
咁唔得咩？
人比人 比死人
但只要認為自己活得心安理得就ok 喇

成日咁諗會令自己好辛苦
其實好多有錢人 既仔女 當佢地 俾人管住曬既時候
都未必個個會聽佢地反而反抗仲大
向好果方面諗 好多野都係自己把握

希望幫到你

我明 細個對某方面有d 興趣 父母無加以引導 到大個麻木左反而揾唔翻感興趣既野

我明白你點諗
有時因為自已窮生活唔如意好驚做錯決定
有錢人做錯決定都可以好輕易改變
自已連買樣野都會左諗右諗係咪晒錢 件野值唔值

隔離飯香咋，當你咩都比人安排好哂，咩都唔得又冇選擇，就會寧願就算錯都好，起碼係自己揀既，冇得怨